﻿Kdysi Maruk slíbil, že namísto figuríny vojáka, kterého používáme na zastínění kanceláří Bébula a Hlaďase (Hlaďas, když přemýšlí, kouká z okna a jeho lasery střílej přímo přes mou hlavu), nám, tedy konkrétně mně, dodá reklamní figurínu Lary Croft. Tímto to jen připomínám, aby to nezapadlo. Sliby se maj plnit, ja wohl, richtig.

PS: spokojíme se i s jinou fešandou ;-)
PS2: případně může mít mezi našima stoly stůl Bára
